香港人並不是與政府交戰 而是與自己交戰 與香港人自己的心障交戰

如果你希望的是維護這制度，你是選擇了荒謬，荒謬的不是政府而是你自己，政府與其人員倒很清楚自己在做甚麼：出賣靈魂以求在制度取利。他們很清楚服從制度，制度的不公平就對他們有利。

市民才是荒謬的，他們被制度壓迫，抱怨制度不公平，可是因為懶得想像制度倒塌後他們要怎樣解決各種問題，所以他們不斷說制度是好的，只是政府人員沒有用好制度。

但如果人不好，你沒辦法驅逐，而制度又取決訴主事者的善惡，這又怎可能是好的制度？你又為何維護他？只因為這制度也給你好處，讓你可以沒政治才能也可以當議員裝成參政，當律師贏得社會尊崇？捨不得這些小利，令你對制度的邪惡本質支吾其詞，那你何嘗不是這荒謬的一部分。

所以香港人並不是與政府交戰，而是與自己交戰，政府是香港人的法律信仰下產生形體的邪神，他是香港人自己的心障。

鄭立幾時先肯分享佢喺中國營商同籌集資金嘅心得？

另外，唔知台灣人會否視佢嘅公司為陸資？

點解佢可以喺中國營商，出入中國，但同時日日將「抗爭」掛喺口邊？

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

入戲太深

現實難做，唔代表要放棄

個個都想唔改變就有自由